香港真係有咁多人需要雙SIM CARD?

雞蟲?

公還公私還私呀⋯⋯成撚日叫雞叫雞！
連登就係比你呢d人搞彎曬

tg 分身

公司唔出部電話比你咁慘?

就係唔想袋兩部電話

去旅行真係用得著 去之前放定第二張入去準備落機就上網
返黎個陣直接係設定用返香港卡 搞店 唔洗得一個槽位要突登換返張sim

唔洗驚係街拆黎拆去 驚張香港sim卡整唔見

全世界係得香港咁ON9,
係度label 雙卡就係點點點, 又支那人架姐

當正自己果套就係岩, 全世界都錯咁
好撚可悲

又係典型, 你唔需要, 大家就唔應該有

雙卡係咪可以開兩個Whatsapp?

其實只要有Dual Apps就得

樓主唔去旅行？

真係有用
雙卡，係香港最有用既功能就係爆date
用sim2張既date上網

又想引三星打手出現

私人一張 工作一張

我一張儲值卡淨講電話，一張卡淨上網，唔駛上台一個月幾十蚊就搞掂

知唔知袋多部公司電話幾撚煩

其實最大用途都係去旅行，或者二手交收

去旅行換走張卡，又驚收唔到香港重要電話
有時Whatsapp又問你係咪要改Number，陣間撳錯都唔知會點
用返原本嗰間漫遊好多都唔抵又唔啱用
Wifi蛋都係

二手交收唔洗講，唔係好想畀真正個Number出街
開多張大空卡，直接畀個Number人，唔洗成日PM咁煩

可能鬼佬唔Care呢啲

知唔知袋多部公司電話幾撚煩
知唔知唔見咗部公司電話仲撚煩

鴨記買一張卡上網 一張儲值卡打電話 又平又正

有好過無

上莊學生好需要

唔想比自己號碼人咪有用囉

咁有冇得同時用兩個whatsapp 先

冇 垃圾ios

咁買黎真係冇用
等啲app用到先再講